如果有一啖汽水賣幾好

成日辛苦完做完野
或者大熱天時
都想飲啖汽水gurgur佢
買完一支/一罐汽水
第一啖真係好正 啲氣湧上黎果下 哇
但淨低果啲汽水都好小會飲晒

啲汽走曬 得返糖水

我同地盤啲同事都係飲完幾啖
就會隨手成罐dum去啲草叢到

一啖飲哂成支咪得

啲氣湧返上黎睇你仲飲唔飲到